一個你愛但會傷害你既人，一個你唔愛但唔會傷害你既人

兩者對你既愛都一樣
你會點揀？

我會揀後者
揀前者終有一日你會因為佢傷害你而慢慢失去當中嘅感情
揀後者至少知道佢唔會傷害你，唔使日日擔心
珍惜一個會一直對你好嘅人
知道佢終有一日會傷害你，一齊得嘅開心只會係短暫，更會令你日日夜夜擔心大家嘅關係
雖則好多人，尤其女仔會揀前者
有得揀當然想揀既係你鍾意又唔會傷害你嘅人
但係又幾難遇到呢

冇得揀，因為唔會有

講到好似我有得揀咁

就係冇得我去揀
所以就係想其他人揀個真心為自己好嘅人

你有得揀咩。你冇啊

前者叫過雞背叛過我
如果佢肯改 係咪同自己愛既人一齊會幸福啲？

衰得第一次 就會有第二次。。。第三次。。。。第n次 放手啦施主 依個世界唔係得一個男人同妳夾

簡左前者 後悔緊 好痛

唔愛仲點傷害你

佢話係果排工作壓力好大 我又無理佢 佢先去叫雞發洩壓力
純粹想俾錢侮辱人、出氣...
如果我可以理佢多d ,佢肯改呢?

如果你肯信佢既係一定會幸福
但係傷害左就係傷害左，你日後點都會有介心

同一個行為/說話出自唔同既人其實自身感覺都唔同
如果個個人係我唔愛既人
其實好似無論佢做咩 我都唔會care

你問得出已經代表你想揀前者 放後面果個走啦

全部都係藉口 愛你就唔會叫
點壓力大都咁話
即係佢壓力大就要做啲傷害你既野先解決到？
算啦樓主 唔好咁傻
叫得雞既男人唔會好得去邊
有女個啲仲去叫跟本人渣 講咩都係藉口
真心唔明點解咁多女會為啲垃圾男人搵咁多藉口
我係絲

因為重情 好多年感情了
所以唔捨得 先會不停搵藉口比自己,.. 唉

唔係好明點解人地咁對你都可以唔捨得

因為我覺得自己都有做得唔好既地方
令佢壓力大又無人呻到先會做錯..
我都有錯既 逼到佢咁